有咩想講入黎同個陌生人講

頹灰煩開心犯賤仆街一律照單全收

點解你會突然消失

我屌過樓豬老母....

你係咪偷奶人隻腳阿

日日食狗糧真係好撚慘

屌你老母

臭雞

今朝飲左杯齋啡 宜家訓唔著 但係想時間快啲過 點搞

咪又係雞

想揾真心朋友 雖然自己都有 佢地對我好好 frd左好多年
但想識出面嘅 唔想成日都係嗰個圈子

自己知自己其實有朋友 都覺得自己好孤獨 可能係我貪心啦身在福中不知福

驚天動地愛戀過 咪又係咁

你原本有班好朋友已經好好㗎啦 想再識朋友就隨緣啦

你咪又係想奶

睇書睇戲追戲 想簡邊飯再討論

我想試吓點樣去愛人

有冇人想識我

崇鬼崇韓崇外貌 為錢為面為虛榮 點都中一個架喇 其實男人都係架喇 基本人性

想揀訓覺 可唔可以扑暈我

我明 明明已經有班fd底交心兄弟 巴打係咪有時會鐘意自己諗下野咁 我諗都係求知欲既一種 想認識更多既人黎睇到更大既世界

只求一時 不求一世 既然愛得驚天又動地 又何必渴望平淡既天長地久

我都想試

真係想訓就老土野 放低手機上床 合埋眼 慢慢呼吸 專心諗一樣野or一個詞

心愛到個人 最開心係佢會來搵你
但唔開心係 你明知佢唔喜歡你
都要搵你

有時覺得自己好無情
人哋對我幾好我都唔會去諗
依排發現我好似虧待左好多人
究竟我傷咗幾多人嘅心
應該點樣去做返好

係呀!!! 我中意諗野 但唔係好頹鑽牛角尖個隻 你講左我想表達嘅野

我好獨同毒
其實唔多想拍拖 因為好怕煩又唔想搞到其他人
但有時都好想有個人攬下

有份無緣 巴打唔好再留戀喇

點解我咁信你 你要咁自私咁對我？

same 幾獨立都好 一定會有寂寞嘅時候

自省難能可貴 罪惡感可以留住佢作為個人道德底線 坦白講我都唔係d咩好人 會令家人朋友失望 自私以自己方便心情行先 但至少你要知道乜野應該做乜野唔應該 唔好諗點樣補償 應該係諗點樣待人處事可以令你處於一個人事上比較好既位置 想係社會生活得舒服就係咁 可能會好似雙面人咁 但真正可以做自己既人就只有無遇過不幸既真傻同毫無責任感追求完任自由既人

咁代表巴打你醒目仔底姐 以知足既思想的確係有d貪心 但另一個角度睇係追求進步 增廣見聞姐 進步唔代表要捨棄擁有 連登睇下人9up就得 真係想見識真係上至睇書下至落club見盡兩面幅畫先會色彩豐富

習慣左一個人
突然有個人出現聽你9up
再習慣左有人聽你9up
佢再突然消失
以為會好痛苦
原來兜兜轉轉
只係返返原地
習慣就好了
仿佛傷心就從來沒有出現

冇人係100%享受孤獨 但一定100%唔想失望

愛情唔係雙向 唔係平衡 d人話愛情冇得計 但好明顯 愛情既回報既計法就係你既付出-對方既付出

只係路上有個出現問路既人姐 人來人往 相遇只係隨機 冇感性之人諗得咁有意義 若然對方感動過你既就放係心中 or癲一次離開自己條路追返佢

好唔開心呀 屌

有啲野變左就係變左 冇得番轉頭

係唔係我做得衰野多 宜家個天要懲罰我呀

話俾叔叔知邊個蝦9你

世上唯一唔會變就係變化本身 留戀下往事都頗有淒情既詩意 btw你想講出黎既話幾長我都會睇

以前會同一個人好親密，時間長左就會發現大家越黎越多鬧交，最後雙方頂唔順就分手
知道一齊都唔會有好結果，好似都無謂挽留

有緣無份 或者唔係變 只係見真章 若感動過 若燦爛過

係秒回呀 好好

搞到有d肚餓tim 我諗你主要壓力來源都係係男朋友身上 講到明需要佢都唔理你真係 其實有時愛既係過左去既人 絲打要諗下點樣先係對自己好 青春好快過 無謂種一棵唔會發芽既樹

同你散咗就一年
呢一年入面同你做goodbye frd
雖然真係好自虐但有得留係你身邊就夠
希望你會早啲搵到個比我更錫你嘅另一半

我係分回架 諗過先回 重質

因為對一個朋友嘅朋友有好感（本身唔識），所以把心一橫follow咗佢。點知喺common frd口中聽到原來佢好後悔俾我follow咗⋯⋯

We don't talk anymore like we used to do 我都希望你可以搵到下一個幸福

多謝你

Shit...可能操之過急 ？ 總會柒既溝女呢d 唔撚驚

你明唔明個種比最信任既人擺上枱既感覺

唉仲可以點 common friend巳經好好咁幫我地製造機會 但佢一句不了 瞬間覺得自己係零

我試過俾最親既人背叛 係連失望都太輕描淡寫 係絕望 真係谷得好辛苦你可以講俾我聽 分攤你既痛苦

無緣無份 總好過佢扮哂野收你做兵做狗 到時你仲痛不欲生

放下

啱呀 所以我個frd都叫我sad夠就好放低 下個更精彩

男朋友冷淡到連去街都要求佢
問佢愛唔愛我都已讀不回
一齊咗好多年，係咪要放手啦

都唔識哄人 衰人黎
成日佢炆個時我就要就佢
我炆個時佢就話唔哄
知道大家唔會有將來
知道有一日一定會完
成日諗到呢度都好心痛

覺得男朋友有能力揀一個比我更加好既人 應唔應該放過佢？

暗戀好朋友好痛苦

燒賣我今日有食 真係好正 當生活好似不停兜圈冇出口 頂住 走不完的長巷也就那麼長 我話你青春就青春 仲有大把時間 只要你要認真諗清楚自己需要既同目前擁有既有咩分別 點樣先係對自己好 記住呢個世上除左你自己係冇人真正幫到你 流血請自己痴膠布 我頂盡係俾塊膠布你

偉爵爺最近溝緊邊條女

直頭好彩喇 避左件爛桃花

我想繼續 但知道永遠都唔會成功 好洩氣

應該唔係普通冷淡期喇下話 男仔有時係好仆街 好撚廢 女仔你要硬淨阿 俾d顏色佢睇 我冇咩好講鳥 因為我諗其實你都有答案

唔應該 對佢黎講你就係現在最好既一個 多d同對方溝通 你冇信心就會收埋收埋 人際關係本來就係脆弱 唔坦誠更係一觸即破

唔想為左走近一步而以後永遠各行各路

有溝通過的 佢都應該知我無信心得黎又好易自卑 努力過一排仍然覺得襯佢唔起 我係咪應該再努力啲

繼續落去你唔單只心痛 會心都死埋 竟然係咁不如瀟灑d 總算開心過 係咪 ？

係要努力d 不過唔係努力唔去諗 而係努力增值自己 唔單為左佢 仲係為左自己 請成為一個會為自己自豪既人

佢知我暗戀佢 同我講過未ready拍拖
之後又繼續friend
想試多次行近一步 但又怕真係會連friend都冇得做

喊出黎 唔上唔落 小心被做兵 以後別做朋友總好過戀無可戀

佢一時時係咁 知佢番工攰
但係我冇發老脾 點解要我受氣

男朋友雖然係蠢蠢地 但佢影相好靚 但我係一個零興趣既人 有時諗 可能我搵到自己興趣既時候我可以變得更加好 值得佢愛多啲 但我搵唔到 除左返工之外我都無興趣了 點樣先可以搵到一樣自己既興趣

語言 文學 電影 文化 歷史 音樂 繪畫 攝影 手工藝 廚藝 運動 科學 哲學 男朋殺叻識影你又學下阿嘛 攝影知識技巧擺pose鑑賞正地點好多都可以做 加油阿！！！

我好撚鐘意你呀

冇點解 對方珍唔珍惜你呢d好明顯 與其長痛...

同我講托咩 出返去表完白再開po同所有連登仔講喇

點講呢 我好多都有涉獵下但係硬係無咩興趣長久發展落去咁 但我都好希望成為一個better me的

Btw 終於講左出黎好開心
多謝讓叔

鐘意左個男仔，但因為過去經驗令我驚左拍拖
點算好

Anytime

可以detail小小？蠢蠢欲動但經驗又令你止步

戴過帽 唔太相信人
雖然呢個男仔好似幾好仔，但心入面會覺得佢都係周圍flirt人個啲，搞到我初初成日主動約佢，到依家唔再約佢唔再主動搵佢，佢搵我我先禮貌上覆佢

我係咁叫自己唔好鐘意個有女朋友嘅人
但越壓抑自己感情 越諗起
最近仲衰到諗人幾時散
求屌醒

唔好all in 試下慢慢黎吧 佢知唔知你俾人傷過？ 唔知咪輕輕透小小自己弱點俾佢聽 例如講起某d人性仆街話題就係咁易一句 唉我都好驚人 佢又問你點解 你又話以前俾人hurt過lo..黎手再接一句 希望下個可以錫我多d喇 激起雄性保護欲 又下一個留低無限幻想 你唔想受傷又想拍拖就要理性d 利伸a0

無啦啦諗起一個勁耐之前係交友app識既人
好好傾好自在
有日咩contact都冇留底我就del左app
岩岩想試下搵返佢 已經搵唔返

純粹借個位廢up下

唔屌 鍾意人冇任何唔岩 人之常情 溝佢什至溝到佢都冇咩特別 罪惡感你兩個承擔 只係選擇一個

可惜阿屌 好傾又相處自在真係好難搵

佢知但無問detail
我對住佢好理性，佢搵我我都有時無應佢
目前保持朋友距離就最啱 我未準備好拍拖，或者佢未能夠令我覺得佢可以信賴

太理性有時都係問題 唔好諗住佢會持續熱情 你諗清楚係怕傷定係要面

得翻我自己一個留係原地停滯不前，原來你已經投入係新嘅感情

留係原地個種無力感。總有些路要自己行 若無痛 何來愛

怕受傷
俾人背叛真係好慘架

係 慢慢黎吧 慢慢俾佢理解你 途中你又可以觀察佢係一個點既人

我識左佢差唔多成年啦 算唔算耐

算阿 ...不過耐唔代表唔好既 打好個基礎阿嘛

屌巴打你咁樂觀既
我都唔敢諗咁多，得閒同佢吹下水咋

你唔是話你鍾意左佢架咩？

係呀
但佢都唔知！同埋唔知佢覺得我點

你距離拉得咁死基本上佢又好難知既 你想知佢覺得你點你行近一步咪知

屌你地老母 點解要咁樣做？
女人圈子用麻撚煩黎形容就最好不過

我驚太主動會嚇親佢
平時我都會間唔中話驚煩到佢，唔阻佢休息所以唔搵佢

好大怨氣 俾八婆埋做9你 ？

就係要嚇一嚇佢 煩一煩佢 當然偶爾喇 睇下佢反應嘛

比人昆過 唔敢再信人 好驚

好多過去 唔敢比人知 唔敢同真實朋友講

有幾長幾慘幾醜惡幾羞恥可以盡情講 同陌生人講秘密既好處係就算佢爆艷去都唔會影響你分毫

我依個ac怕比人發現....算了

好煩惱緊 我今日就住社會既公義同屋企人既金錢利益爭辯完
比佢地屌我冷血不孝

咁你想求其呻下都冇問題阿 無論如何 請愛惜自己 快d去訓教

對唔住 ....昆左你咁耐

有一次你偷睇手機發現左我既過去
果晚我喊住同你講唔好唔要我
你應成我 話唔會掉低我 我喊住咁攬住你訓
但耐左你好介意 成日拎出黎講 話你咁樣無男人接受到
我都心灰意冷 最後我地都分左手
最近同朋友出街聽講你有新女朋友 仲好似幾開心
又點會有幾多個女仔經歷過我咁既野
記得我同你去墾丁炒左車
我喊住問你我係咪就黎死 你答會陪住我唔洗驚
幾錢都照比 我果刻都知道你對我最好
但我地好多誤會 好多唔信任 好多猜疑 所以分左手

經歷過好多野 我地考dse中六溫數學果陣一齊左
經歷大家讀唔同學校 識到唔同既人
大家得閒就接收工放學 有時間就痴埋一齊
果段時間真係好開心 多謝你
但最後
因為淡左而分開

希望你同你而家個女朋友幸福了

利申唔係對佢唔住 唔係派帽 唔係PTGF

同屋企人討論社會議題乃不智行為 特別關於政治 無意義既爭論仲有損親情 仆街d講句如果你真係咁為社會公義就唔好呻 為社會發聲本來就係犧牲自我 而回報可能係零仲要俾人罵係社會敗類 公義同道德一樣 佢係容觀既存在但可以用主流社會觀扭曲 香港死左架喇 仲要係死係我地自己香港人手上 所以自己有批判性思考就可以了 無需下下表明立場起鋼挑人機

I feel sorry for you, 過去發生左件幾令你幾愧疚既事都好 請相信你自己既美麗 要愛惜自己 因為你自己就係唯一一個可以完全真心真誠愛你既人 總會搵到自己既幸福既 如果你個'過去'真係拖得你好緊要或者要直視下個問題？我諗你一直都係逃避 可免則免，或者唔係d咩可以放上枱面講既野 但一定要面對 無論現實上還是係精神上 要堅強d阿 加油

件事真係廢時講了 廢時比人起到 我當初都係因為聽完佢咁講 驚無人要我先一直拖住 或者我要既係比小小自信同埋信心去接受人接受自己 而家連人都好難信 仲點拍拖？

以前同個男仔識左冇耐就曖昧
一直都冇正式咁話一齊
但情侶會做嘅野我地都做過哂
每日都見面 直到有次我問個男仔
"其實我地係咩關係？我係你邊個？"
我滿心期待咁覺得佢會承認我係佢女朋友
點知佢覆我
"Sorry 我知我對你好不負責任，你比啲時間我"
個刻我知道原來我一直自以為是覺得自己係人地女朋友
我已經放左感情落去，我已經愛到冇辦法返轉頭
但原來對方一直當我係雞係公廁

不過最錯嘅係
之後我地嘅關係居然冇變過同以前一樣
可能我想爭取多啲相處嘅時間
我怕以後有一日會連見面嘅機會都冇

當然之後大家因爲好多原因慢慢冇再搵大家
我掛住佢嘅時候會搵佢叫佢食宵夜
但我每次都只係講下，因為我好怕再見返佢
雖然你對我已經好冷淡
除左以前，從來都只有我搵你
能夠聽到你覆我嘅錄音我已經好滿足

雖然已經過左好幾年，雖然我已經有男朋友
雖然我好on9咁比你一次又一次傷害
但我依然未完全放低
我知道冇可能
但我阻止唔到我個心
到底我可以點？

文長 sor ，但我諗起佢瞓唔著好想講出黎
身邊冇人可以傾訴到

拍過好多次拖?

唔好拍住 整理好自己個思緒先 早d訓 生活有返d規律 做下運動行下山哂下太陽 等夜晚攰到眠都冇得你失 享受下自己既生活 感受下時間 俾d掙扎 你可以既

A5

係我份工搞到咁夜訓姐

收到哂 情路上總有一兩個仆街 決斷d喇 唔係要阻止個份感情 而係要放走個段感情 你順其自然d 搵d野做下分散注意力 感情同臭味一樣 聞聞下就唔臭 無謂執著捉住一褸無情煙

辛苦 追夢既話加油 唔係既話不如考慮轉工

可能就轉工了 支持住

唔怕老實講
件事發生左8年
我試過有段時間放低過
但原來係我以為我放低左
其實我同而家個男朋友都好幾年
我好愛我男朋友佢對我好好
但個仆街係我心目中重係佔有一席之地
點解我冇辦法放佢走

同一班好朋友去緊旅行，當中有個女仔一路都有好感，但同佢應該無可能一齊到。去完呢次畢業旅行，以後都可能無咩機會再見到，成件事變到好抑壓，旅行明明係好開心既一件事

人喺國外
有人傻到隔住時差陪我吹水解悶吹到香港四五點凌晨
但係我好驚自己只係喺外國無人無物搵慰藉 返到香港會變咗另一個人 辜負咗佢
親口叫佢快啲Block 咗我

我自己知自己幾咁垃圾 但係我唔想你知 你見到都唔好相認唔好搵返我 千祈唔好

兩個月前佢因為放唔低ex同我講分手 呢段日子我地又分又合左好多次 我死都唔肯放手大家都好辛苦 我地名義上係一齊但佢對我不瞅不睬咁每刻我都好怕佢又同我講分開 到最後我都好攰終於肯死心 同佢斷左聯絡三個星期 點知佢自己搵番我 話佢終於del哂佢ex既所有野佢終於忘記倒 話想同我一齊番 佢係咁同我講對唔住 重承諾我以後會對我好好 最後我地嗰日發生左關係但我無即刻應承佢一齊番 因爲我怕我太容易應承佢佢又會唔珍惜我 點知之後幾日佢又對我好冷淡 我問佢係米又後悔搵番我 佢同我講我地不如維持咁既關係先因爲我地之後好快要分開兩個地方 佢話佢無試過所以唔知會點 我嗰刻好嬲 第一次sd左個msg比佢鬧佢 我話佢好過份不負責任趙完鬆我好後悔又信多佢一次 佢覆我話對唔住佢知係佢唔啱真係好對唔住
之後我同佢就無再聯絡過 我啲朋友知道左之後個個都屌到我仆街 終於我比佢地屌醒左因為我知佢地係錫我先會咁話我 本身已經好好多只係需要多dd時間 點知琴日我有個朋友又自己攞左我電話用我ig block左我ex 我嬲到即刻失哂控 我知佢係為我好但呢啲野我希望係由我自己做自己決定 加上我唔想連佢ig都無埋 所以我明知好核突好無尊嚴好無面我都再request番follow佢 點知佢過左全日都重未accept番個request 其實我無諗過佢會唔accept因為明明之前我po ig定sc story佢都會睇 點解佢會唔accept 我已經死左心 就算現實中我地都無可能做番普通朋友 我只係想至少留番做佢既ig frd姐

真係好痛

多謝讓叔 依家心情好好多

好灰機啊

我遇到鐘意既人但係唔知點做。。因為個女係做骨場，我唔知係咪叫鐘意，有時候我係度諗依啲客人關係，係無可能架啦
但係唔知點解成日諗起佢，搞到我食飯都無胃口，以前都唔會甘，其實我有嘗試忘記但又唔得，可能佢啲性格太岩我，所以先會甘。
唉，唔知點算，好辛苦

拍左拖一個月，冇熱戀期
自己開始減少對對方既期待
因為係秘密拍拖，大家講好穩定先公開，出黎見面都冇點拖手錫攬
似朋友多d, 知自己係好鐘意佢，只係見佢都幾冷淡自己下意識抑壓左熱情，
比個例子就係每次出完街臨走前我都會期待有個goodbye kiss/攬下(本身比較痴身鐘意接觸拎安全感), 但佢完全無動於衷，出過幾次街後我就成日會急住趕佢走/自己講完再見就跑走，怕會產生期待

咁既關係，可以點樣長久落去？

sorry for 1999

為情所困再加
搵唔到自己條路應該點行落去
讀住唔係自己好有熱情嘅科目又好頹
我想搵到自己嘅優點....
但係我好似真係好廢咁
暫感生活什無意義，唉

會唔會係你過份執迷呢一個失敗多於佢個人？anyway 都8年喇 唔好再留戀 唔好再犯賤 唔係逃避 係直視呢件事 再慢慢掉淡佢 堅強d

旅行其間盡量同佢熟d 唔好有太直接既行為喇當然 奶野就笑住講句我呢d gentleman 黎架嘛帶過 返黎之後再約佢 去吧

口裡說不 傻人好難搵架喇 不如你直接同佢講喇你心入面既諗法喇 呢種分別方法兩邊都受傷 特別係你

佢係一個唔自知既自私仆街 唔好為情盲目而屌9真係關心你既朋友 你個friend絕對係為你好 而佢係岩的 留住ig你唔會move on到 決絕d 呢段關係只係一個錯誤 堅強d

下次幫襯吹下水 講下邊度邊度好食 跟住問佢拎contact再約佢 認識下先喇 一下沉船好容易死無全屍

要落去就唔好再收收埋埋 搵佢講你心入面既諗法同埋你既需要 溝通好重要 你真係好鍾意佢就要你努力小小 唔好就哂佢 但都要妥協某d野 加油

咁大個人對自己有d要求喇好嘛 冇熱情都至小都要交到貨有個交代 路長得很 就算有方向既人都會蕩失路 正視現況 命你得一條 現家可以話係人生最無拘無束既時期 有咩想做旅行做backpacker 做youtuber 音樂 攝影 寫故 煮野食 大把野可以嘗試 人生本來就冇乜意義 因為你既人生意義係要由你自己去賦予去開創

我想同人講野係
最近我情緒真係好唔穩定 好似一直都持續低潮
個心好空咁 空到連自己都覺得驚 空到有D痛
但搵唔到原因 好想搵人陪我傾計 好想搵人可以咩都同我講一餐
好想比人煩住我 好想試下比人著緊既感覺
我同朋友講 佢地覺得我拍少陣拖會死咁
但我都好想同佢地講 你地真係完全唔明白我
可能我係叫春 但我知我有個心結係度解唔開
想去溝女/識女 但完全冇動力去做
有興趣既一到某一個位就自動STOP左 行唔到第一步
一黎驚比人拒絕冇左一直以來建立既關係
二黎覺得都冇機會 自卑就冇心機再搵佢 甚至搵唔到話題
所以一直都會苦自己而唔去同人講
我自卑到覺得自己冇資格去比人愛 亦都唔會有人會愛我

唉 真係好想好想有人可以屌醒我/開解到我

怯 你就輸成世 重點從來都唔係你揮既拳可以有幾重 而係你可以食到幾重既拳

開心啲啦陌生人

選擇放棄定去馬？
心大心細

唔係好明 可唔可以講白D

失戀之後我真係做咗好多未做過嘅野
錄歌、一個人backpack去旅行、自己周圍去影相
但唔知係咪因為岩岩先開始
所以有時覺得自己好似做極都做唔好就好頹
讀書好忙，仲要學野之餘翻工搵錢support啲興趣都好攰
但更攰嘅係呢家仲未搵到自己嘅方向
想將自己鐘意嘅野變做職業 但現實似乎唔容許
仲有一年就畢業 我願意付出時間再讀過我想要嘅科
但係我最想要嘅究竟係咩 啊

鐘意左個女仔成年 今日同我講佢有仔

點解你次次都要係我逼到自己唔在意你嘅時候返來搵我傾計 r起我之後又走左去唔理我 我好辛苦 但睇到你幸福就夠

冇話放定去 係認識下先 take it slow

自己思考領略都係成長一部份 自我增值下 我上面有講過 做一個可以有野自豪既人

剝完橫生智慧齒麻醉過左好撚痛 止血都用左三粒鐘 食唔到止痛藥

旅遊編輯之類 ？享受生活每一個細節 開心又好唔開心又好 生活經驗既累積同觀察可以令你清楚對生活既追求 仲有時間 必要時候就放手一搏 加油

祝福你 遇見愛以後 不會再懦弱 緊緊握住那雙手

順其自然 你有你既生活架嘛 唔好俾既得唔到既野扼殺有機會擁有既野 可能轉角遇到愛呢

Shit...好返去食獲勁既喇 睇下av分心

我都有諗過係咪因爲得不到嘅關係所以一直走唔出黎
但我分唔清
多謝你 我會努力嘗試走返出黎

唉 係同佢散之後都拍過一次拖但條仔係賤男 而家回復單身 見到佢有拖拍了 好心酸

我有一次同佢傾計，傾到佢有冇男朋友，佢話而家無
跟住我問佢之前男朋友係點識，佢話客人關係識，但佢之前男朋友係識佢啲朋友入手，約幾次食飯之後成功。
我就係度諗應該用咩方法好
但有時候我諗起之前佢話有幾個客追佢都拒絕，我就好驚變成下一個，無哂自信心。

酸咩阿 揀男人一定要揀個錫你

咁佢可能防衛心重 咁更加要做朋友起 慢慢黎

咩都係假
咩都會無

口裡說不因為我唔想累人累物

感情既野一個願打一個願堐 冇話累唔累 錯過左就一去不返 不如交換角色你做傻人 回報下對方？

Welcome to the dark side 點阿你 講俾叔叔知你信左個乜野謊言

但我真係好似冇一樣野可以值得自豪
但得我一個人 有時真係好累 孤獨

上連登勿認真

如果呢個世界好似拍劇咁
咁多巧合就好

多謝你開導我，話時話我去搵佢加埋都5,6次，每次都傾得好投契，覺得時間過得好快，仲有佢比較鐘意香港人，話細心啲，同埋鐘意成熟既人，而我都暫時符合條件。甘代表啲咩，係咪有好感

專一 好人係冇撚用 一係做兵比人使比人玩
一係收卡 2揀1

知道，我會加油㗎喇多謝你

唔好同自己帶高帽住 不過都叫做俾左tips你佢好邊type 好感就一定有唔係都唔會傾到咁計仲講對像條件 算係俾位你入 巴打投其所好 唔好精上腦相信得米唔遠 不過要留意唔好all in 有d位要理性對待 特別涉及錢

為左迎合佢有時真係好辛苦

多謝你，我會留意架啦

沉溺係自憐冇意思的 要你做自豪既人係因為你自卑 自卑要做既唔係即刻周圍溝女攞經 而係增值自己 發現自我 講真我唔覺得你清楚知道自己係咩人 你剩係睇到同執住自己既缺點然後抱怨 冇諗過當中其實係個人特色 可以變成魅力之處 無論你意識到與否 人生總會踏入唔同既階段 唔會俾你準備 只有清楚理解自我 先可以堅定咁面對生活 唔好再搵籍口喇 打個丁 洗個面 聽日開始做運動 正視你自己

邊厹釣到 ？

冇

現實有咁多浪漫巧合 電影劇集就唔會咁浪漫 所以要自己爭取阿

純情mode: 你未遇到值得你真誠對待既人姐
現實mode: 溝女本來就係爾虞我詐 點都要用小小心計 唔好將自己既位置放係人地腳下

有啲唔開心但唔知自己唔開心啲咩

唔係 果個傾咗幾句無再傾

你當係啦

人生若只如初見
不過多謝

好事黎 唔開心你先會思考

我會保持住做個紳士架喇

Enjoy

我唔想再因為佢唔開心
可以點做

898

搵定其他就岩架啦

點解咁講

點解你背叛完我送完綠帽我戴 時隔兩個月之後知我會心軟 咁啱你條仔唔要你又翻黎搵我啊
點解再一齊翻你又要諸多挑剔 點解你做錯事可以當冇事發生
點解你會將我做嘅野當係應酬你敷衍你做緊戲
點解再分手個時明明係你提出 我唔想你再咁辛苦之後應承左你會話係我問題
點解宜家你仲要搞尻住我
點解你唔聽我警告係都要逼我講嗮你啲衰野出黎
點解你知我講嗮啲野出黎之後 打篇大話黎同我講其實你咩都冇做過想我又心軟幫你澄清翻
放過我啦好嗎我好辛苦
點解同你拍拖我會變得咁冇尊嚴

你有冇留言佢對咩野係長情？之前鐘意既野，依家都鐘意？

走啦，佢都唔要你，你去搵個對你好架啦

咁咪唔好理佢

打下飛機開心下啦，唔開心仲理咩原因

得閒約下炮咁，唔錯
其實分手左仲有聯絡，姐係仲要感情，又唔尊重你

打機定叫雞先

走左就三個月啦 但係不停咁搞尻我
同三個friend夾埋兩男兩女就話係double dating
話咩見到覺得好核突
我心諗就算係 關你撚事
宜家好撚憎佢
但好似仲有少少舊情留戀係度

屌你，緣盡就係完左，佢又唔係對你好，有咩好留戀

覺得自己係香港呢個環境搵到真心中意我既女朋友 已經係微到極點 對香港d 女仔無咩希望

利申：不斷改善緊 增值緊自己 不斷學緊唔同野
第時想我揀人 唔係人揀我

提下你，多幫助別人，做善事用心去做，你就有幸福，咁樣先有因果，唔係你屋企打飛機打一世

咁我試多d 先

快d覆啦，我好眼訓

屌你老母隻閪貓又咬爛我條充電線

你比其他野佢咬囉

我想要朋友

幫我揀
等 定 走

走住等

又唔識去吧識女仔，你去搵佢朋友做針囉

大家都有feel ，講埋出口，但佢未ready ，識左冇一個月，自己又好冇安全感，自己個身份又好奇怪，擔心佢比人搶左，會因為呢啲野嘈，但其實唔想，覺得自己好失敗

保鮮期有三個月，不怕

咁諗咪岩囉，祝你成功

有時chur 得佢太勁，驚佢辛苦 但情不自禁

表你老母白咩
隨時連朋友都做唔到

到底幾時我先可以放棄你

咁又係
宜家見緊社工 希望可以儘快擺脱佢